［突發］我係1970年1月18日開post

點解會咁

bug